Material Eng 撚入

Material eng 就grad，想知plastic, metal, 定ceramic有出路啲？Plastic入左行可以做乜9？

dklm寧願讀神學都咪撚讀呢啲乞食科啦。九成要返大陸做廠，三年經驗都唔知有冇兩皮，隔離post fg bs都19k

Cityu?

唔好做返本行。

做公墓員啦，ACO都好⋯

巴打行家 ？
大大話話讀左幾年，posting關事嘅全部都係啤膠佬生產員

唉。
唔好做狗呀。
你主攻邊樣？
小弟是metal alloy....

以前有朋友又係 做左sub仔

Plastic
不過如果入到行，行頭相對窄又竸爭細...
有冇仙人指路

In過好多Sub仔post 一聽到冇學過風火水電又冇經驗即刻898

仲要比人串做咩咁不自量力

求指點出路

肯撚定三年冇兩皮

我遲d要搵個讀呢科既人幫我手

唔好傻啦。
十年都冇二萬呀。
點解咁傻呀～師弟⋯⋯⋯

不如做aco好過

ME正垃圾，話就話有Scheme A
實際有幾多公司請ME graduate吖
Engine係旺但點都唔到ME
利申:ME grad

Material Engineering
識唔識揸啤機

Mechan Eng 留名

是但搵間sub仔做啦
唔識咪學囉
吹到有心學野就請你啦

唔撚請
有個仆街懶係好人話可以介紹我去第二間公司interview，不過人工得11-12k

返大陸做啦大把世界

其實material eng係讀乜？

利申 其它乞食eng grad

咁你grad後做咩工?

On9仔

仲後生讀過第個degree把啦
大陸都無得你做

做construction material
Biomedical material
睇下有無公司專做material engineering
但係重點唔關你讀咩科事

你真係讀緊material engineering? 你覺得city d爛尻課程編排真係幫到你了解material engineering?
你學唔同theory唔同material既charateristic, 你真係知點去analyze點去test點去做modification? 有無教你numerical computation (matlab)去處理數據？

依家香港U大部份既engine課程已經out date, 跟唔上時代，班撚樣無心去編排不特止仲要請班濕尻中國教授hea教，你真係覺得自己讀緊engineering? 算啦，你要認衰自己乜撚都唔識，你唯一可以做就係多謝美國佬咁無私整咁多online course俾全世界睇，你睇下人地mit course教既野再望下自己讀個d垃圾，唯一可以做係重新學習

如果你真係堅砌engineering既話，根本無人係唔會用numerical computation去做data analysis, 同處理linear algebra.....我真係唔撚明，幾年時間，點解無人教你點去apply, 屳家剷....

班prof就會話你係讀緊大學，唔係讀ive，自已諗點apply la

利申 大學數只教theory，上堂唔係上到o哂嘴就係訓覺，最後靠youtube嘅tutorial先至畢到業

乞食工

姐係同degree有關既工作

認起城大汪峰教授

Building seevice 留名

Mat E睇唔到條path係乜
起碼mechan會知AE>E>SE(Chartered)>Chief

咪玩BS 出路多好多喎

做多幾年野 輪返佢地笑9你

一grad就至少17k啦

條友攞景定贈慶

傻啦.......你地material eng 如果搵到r&d 公司
或者做niche既物料公司，做落去上位機會同空間都好大

但係bs 依家好景都咁賤，唔好景個陣就摺撚埋啦
仲有bs呢行無撚譜，個個尻流流，入左呢行就明

你未出黎做先會打呢段野
Char乜撚ter呀香港地....

product eng material eng 世上最低賤工程
入職比盡12k,

material eng 可以chartered 邊個範疇
樓主當拎左張沙紙就算啦，呢行搵唔到食

香港冇工業，總之工程就係地盤起樓或者IT,其他果啲。。。

比左十幾皮出到黎連個做M記都高過我地，痴撚線公司

話時話正正常常頂薪可以去到邊？

去搞科技野玩3D printing謀條生路好過啦

邊間u grade

你都識講「如果」

利申：我civil

好狗
一個二個突登入黎踢乞衣兜

city

講真hkie 有 scheme.

不過咁，見你係我師弟。
你真係盡快入政府好。

過來人⋯啊⋯應該係過來狗至岩⋯

不時係DB都見到請人, 除左大陸外

東南亞都有, 不過好似好多要PhD

做廠, 好似係。

如果mat eng有前途就唔會8大得shitty有開degree啦